[POLY手足入] 開咪個個, KEEP住讀老豆搵仔D狗資料出黎

一定要朗讀班加嘅個人資料, 不停重覆
開老豆搵仔嘅資料出黎讀!!!!
所有LIVE都會記錄哂!!!!

推

全世界入PolyU，出唔到就開花！

On9